--te ontlasten haar hart van haar geheim en haar ellende deze zachte, liefdevolle meisje, wiens zeer zachtmoedigheid en affectie had bijgedragen tot misleiding Esmeralda- maar toen herinnerde haar belofte van geheimhouding bij Trafford en sloot haar lippen stevig vast.
